## Выпускной проект группы №5 ##

Реализация учебного процесса:
- создание студента, вывод информации о студенте на экран (Петр Трошенков),
- деление студентов на группы (Петр Трошенков),
- формирование учебых заданий для студента (Дмитрий Доброхотов),
- выставление оценок студенту, вывод информации об успеваемости на экран (Дмитрий Доброхотов).


Для входа в систему по умолчанию реализованы роли:
- судента: логин - "student", пароль - "student", роль - "student"
- деканат: логин - "dean", пароль - "dean", роль - "dean"
- преподаватель: логин - "teacher", пароль - "teacher", роль - "teacher"

Для целей тестирования функционала сервисов, в таблицах "task" и "student" занесен (по умолчанию) студент
с номером зачетки 100508


[Диаграммы проекта по ссылке]
https://viewer.diagrams.net/?tags=%7B%7D&highlight=0000ff&edit=_blank&layers=1&nav=1&title=Copy%20of%20Team05_project.drawio#G1FTT4fsFyPM3VTZWZFkCVBSkWbL8dmsLi


Для запуска с возможностью отладки не забываем добавить флаг
```
 -Dspring-boot.run.fork=false
```
